尋找一部限制級漫畫

只記得有一段是講：有一個城市主要勢力分兩個。一是傭兵隊，二是探索隊，之後內訌傭兵隊打敗探索隊還俘虜了探索隊的隊長，之後做些H的事情。

有沒有“斯巴達”也看過記得名字》謝謝

乜撚野斯巴達

=絲巴打

斯巴達

樓主是咪有少少中二病

...

好老懢

巴絲打=bastard

Lm想知

戰狼300gif!

書面語都夠on9 仲斯巴達

巴打 睇住先 希望有大神幫我搵到啦

試下去
搵下？

見你分享 就講比你知啦
我估係食人地下城

唔岩勿屌

你真係on9得可以

多謝巴打 是這個

斯巴達
屌你老尷到ON9